細佬比人告老不

請問不小心駕駛上庭程序係點架
1.西裝
2.求情
3.會唔會有機會審好耐？
4.可以旁聽？

成家都冇上過庭冇乜經驗
自己揸車都未試過

利申：佢P牌hi到人架車 比錢對方都唔和解
Hi花5cm only

撞到架咩車咁巴閉

幫你推推po

佢好撚串？

Fit仔 2010年

老不姐
就咁上庭認罪, 落去交錢, 完.

唔認罪就排期

都幾

40幾歲 藍到發黑阿叔

pui pui 車

我問你細佬定你細佬四十幾

唔該巴打 成家未上過庭

驚會有檢控官會chock 細佬 然後就釘牌

細佬20歲啦 一落車就say 曬 sorry
即場拎埋一皮野
交底曬電話

最後佢打黎話唔和解 要告我細佬

應該成堆人排排坐，輪到你，個官會好快問你認唔認罪，認罪去交罰款，跟住下一個。

錢七洗唔洗賠成皮野 你細佬似俾人呃

3q 巴打

呢啲都要chok ，多一千個官都審唔切案

無報狗？
即場比左錢無寫定和解書？
不過比人告老不好小事
到時大把人一齊陪你
慢慢排到叫到你名認左罪->求情->聽罰幾多->落樓下磅水就得
不過p牌老不就要加監啦

保險都咁講
可能話佢有機會claim埋佢之前爛個D 先唔肯和解

細路一落車即刻say曬sorry 同話賠幾多

但而家佢驚P牌都冇埋

阿叔報左狗呀 話要即刻攞RN
影曬相 交底曬資料
Popo都叫佢和解袋一皮野走，佢話翻去諗下先
過幾日打黎：唔撚和解

Btw thanks 巴打

認得老不 都預釘P啦

佢第一次犯
係咪會重考？
我地都唔比佢揸啦

希望到時個官會輕判佢唔會釘佢牌

你有冇坐過你細佬車呀？
係咪人哋覺得你細佬唔適合揸車先咁做

告老不好小事
交錢 再加半年P
個半年就醒醒定定 冇信心最好就唔好渣

有無相睇hi花5cm 賠一皮都唔收貨？fit仔黎咋喎

收左錢就簽和解書啦仲有得諗架咩
托到明畀人劏喎 垃圾fit都要一皮

一係你細佬好撚串，一係阻住個阿叔卜野，一係就對手純粹想呃保險，只係你細佬唔好彩

個人著得整齊，準時入court，搵個位坐，等叫名上前，有人會讀出case嘅背景，個官會問認唔認罪，認罪嘅就去交罰款，唔認嘅就排期上庭，自己搵律師打 (FYI: 打1堂連preparation 預5萬)

如果認左罪嘅要面臨以下後果
1. 罰款
2. Record跟身，將來從事要揸車嘅工作有機會有阻礙
3. 加P
4. 加保費/不受保
5. 對家任claim，不過只需要比墊底費 (P一般$15000)

如果錢唔係問題嘅話，建議你搵左律師睇下有無得打先。

個阿叔好明顯想你細佬重考啦
2010 fit仔hi花咗一忽，私了頂多咪$3000-4000
俾著我有1皮袋，我lur飯應添啦

但係老不都係5分，好似係加監
當時有無報狗？如果無的話，又唔同講法

細佬係咪黃絲

咁佢有無收到錢先？

阿叔都係為你細佬好, 重考啦

#你的細佬就是你

你細佬應該兇佢，
而家未定賠償金額咁照報保險。
以香港保險公司做嘢方式，
要等刑事老不判完，
再等阿叔自己入紙小額錢債，
到你細佬加完監再甩P佢都未拎到錢

可能撞既方法有d要思考既地方

咩情況下撞花先？泊車?

Hi花5cm only

撞車都知佢藍?

fit仔一萬都唔要
架車都係萬幾兩萬

真係唔多信一架垃圾車 hi花小小有得收一雞唔要
一係個阿叔 on9仔
未由佢lor 加監 罰錢 墊底有限數
一係你細佬 好撚串 咩hi花小小之類 一千啦

究竟點撞？
唔明對家阿叔點解咁有自信自己啱曬唔和解

認唔認？
認
有冇求情理由？
冇？
ok 罰款扣分落去等比錢

呢d 庭一日審n 個，好彩咪第一個

俾左錢佢但冇簽和解書？

如果細佬唔係樓豬本人

我覺得細佬講少咗嘢

係，認真係好小事

老不落唔落 charge 係黑狗決定, 唔係個阿叔決定
你細佬當時做咗啲乜有證據比人揸住? 否則黑狗唔會夠料落 charge

唔駛搞咁多野
入去認罪，罰錢，走人
佢日日審咁多呢D小案唔駛搞咁多

新年 財神到

p加監就肯定要，拎番一皮未？

上庭好簡單，你認就得，無多餘嘢講，其他等保險攪

比盡未罰錢

點睇都係細佬9up有嘢冇講

樓主可能以個官chok佢細佬運毒

即場賠左成皮野，仲要被人告

第一次聽咁賠嚟做咩

勁撞個車就知佢藍

個1萬呢

點解要西裝？

唔洗怯喎 我楂左十幾年車 hi花人比人撞patpat都試過 真係托賴冇出過咩大事 條友都係玩程序啫 香港大把呢啲有錢有時間既人 遇到呢啲人真係唔知好嬲定好笑 大把的士佬都係咁樣比人搞
Btw 5cm成萬蚊又真係幾好笑

賠錢冇簽紙作實不再追究咩

認完交錢就無事喇

即場賠錢通常點樣作證？收左唔認收過點算？
利申唔識

你細佬點不小心法，咩上庭驚俾官chok 又剩，佢吸左毒揸車定犯d弱智錯誤

法拉利掛

其實咩都無好難講 你細佬手車係點又唔講
對方有1萬都唔收 唔和解晒大家時間
好彩而架就仲係P牌 唔好彩就係馬路炸彈

話知你5nm定5cm 都要成塊噴㗎啦，唔係話一雞嘢係合理，係話好多個心態覺得細細地噴個撻就得

（早排先比人退後隊到我車頭，開價5800仲要講價，
比佢講到5000，約好最後唔出現，個司機係好正常呀P牌後生仔，但佢老豆老母寸過馬撚，入原廠claim撚爆佢

認唔認罪
認
罰幾錢 去XXX交
走啦 輪到下個啦

見你p仔
老西都告上去

我係對方冇10皮都唔和解啦，鬼叫佢P牌
冇得搞，上庭認罪，下次甩P先再揸車。

P牌點止值1皮，開你3皮都執到啦

排定隊重考好過啦

chok乜撚
法庭大部分都可以旁聽
你去一次感受下就知道有幾on9
隨時去個到等2個鐘，企出去5分鐘

仆街一見到你個reply個腦自動播個片頭音樂

似係樓主自己

好撚小事

睇得TVB多，呢啲細罪個法官仲hea過你

樓主有冇咁驚啊
最多咪釘牌重頭考過 唔渣車會冇飯開?

簽和解紙

咁咪要隨街袋定? 仆街佢真係畫隻龜俾我咪GG?

google 和解紙 有寫明車牌號碼已經夠
都係放多張紙係架車到姐....

2010應該第二代啦
又唔止既 但都唔貴

你問10個9個見到p牌都唔會放過

撞親天水圍車車要死刑

雖然好小事 但只要入過老不
以後再發生交通意外你都係輸蝕個方先

如果係26就有小小煩

睇少啲法庭電視劇

揸車拄鳩死人先坐1年3年左右 唔係畜意殺人就得
HI花架車 你等佢行去你車邊叫佢含撚

其實呢d細case 你撞人果個串爆個阿叔都得 叫佢有咩都報警 我唔同你傾 最尾都係罰小小錢

舊年賣架2012先係5皮
佢呢架2010俾盡咪4皮
4皮車嘅5cm要1皮

宜家排1年以上先有得考

2010fit仔講真上fb一皮都買到架

收左一皮唔和解？定冇收到？

我又揸架垃圾車出街俾人撞

一個月搵30萬不是夢

一見到D傻閪cut雙白就篤油
月入60萬

屌你 唔使多講
一句認罪 唔好阻止法官食飯
初犯一般都係幾舊一千

個呀叔有無收1萬？？無都好d 上到庭應該唔洗賠咁多

叫佢牛記笠記著拖鞋都得
盡量同個官講我冇錯係佢冇睇嘢，叫個官收皮我係藍嘅我愛警察就得
有人保佢

其實唔和解仲好
CLAIM爆保險囉
點老不都係幾百， 俾唔撚起？

我都覺
D廢佬見你後生如果都肯扮曬狗道歉肯撚定收錢就算
一係就之前閘鳩人
一係撞完串柒柒
一係人地出完價屌人貴

1. 洗閪咩... 由叫名上前到罪名成立，你細佬出場唔會超過一分鐘，大把麻甩佬都係求撚其，著咩衫嘅判刑都係一樣

2. 幾舊水至一千頭，乖乖地畀咗佢啦，無謂講多錯多

3. 佢會召幾十個老不喺同一堂同一時段，唔好彩排最尾嘅話，每個審一分鐘都會等好耐

4. 有位剩嘅話，可以

利申：月頭審完，罰一千

保險畀你認罪咩?

親戚試過俾人隊尾，輕微損毀但照搵律師claim爆對家最後收咗廿萬，俾著你會唔會收你果一皮嘢算數？

通常揸fit仔都係傻閪
成撚日當自己好撚飛得

你親戚都係揸FIT仔?
如果係, 留名學野

好威威,預到呢D 人當撞鬼 ,自己都講 輕微損毀

點判係睇你有冇前科，你求情9up到天花龍鳳其實分別不大，講咁多阻撚住哂盞俾後面成班人咀咒

P 牌仔重考啦
唔好累人
我係前車都希望你吊銷駕駛執照

claim 保險嘅嘢揸咩車從來都唔係重點

老不罰千幾呀ching

少事到hi咁 咪上庭諗罪比錢 完 洗撚西裝咩

千幾啫都係，揸車既濕濕碎

求情無用的，可以慳返啲口水
講得愈多等於搏屌

加保險條數唔洗計?

加監 加保費 有案底好？

有冇case no.? 畀個機會大家學下野

做錯嘢唔駛負責？
而且都只係老不啫，係男人咪接受囉

佢同阿叔傾個時
阿叔得佢一句： 睇你個樣都似曱甴

講緊好唔好呀 傻仔
你講比較 咪同你比囉
靠做車牌未鴨 碌柒

老不要留案底

有一萬都唔收 寧願搞保險就知人地呢方面專家啦
肯定會有公證行朋友去保險公司催收
只要法院出判決書 好多公證行都可以7-14日內收到數

你有幾句對白

1. 同意案情
2.我認罪
3.無求情說話
4.今日交到

係呀 泊車個時hi左
架車本身係家父揸開冇後波鏡個D
見佢考左牌比佢揸
點知......

想捉佢補補鐘

只能說你細佬好ON9

5年前交通意外比架貨櫃撞尾，對方司機認左不小心駕駛，我交比公証行去追，今日公証行話對方保險公司唔賠，原因係對方無報比保險公司知，公証行叫我自己同個司機傾，或找收數公司去追，佢公証行地追唔倒。
後來我問公証行攞司機電話，公証行又話無，得個地址，我話攞個地址，公証行又話佢失左蹤，寄左好多封信都無回。
我想問我現在可以點做？
為什麼拖了5年才有這樣的結論？
有點被騙的感覺.....

港討copy過黎 廢事貼link

hi到好撚小事咋喎，熟能生巧未聽過？唔揸點會進步
你屋企唔係無腦成咁呀嘛？

當年試過問隻狗攞咗一張memo紙即場寫
總之寫明雙方資料 即場賠咗幾多錢和解 和解後互不追究就得

有曬車cam 自己去到時佢都比我睇左
細佬唔岩

黑狗ai隊約攞口供時都話輸緊

利申：咁上心問除左佢驚hi野
因為我係車主要比cover note
唔知會唔會影響加ncb

認罪就好快，唔認就再排期搵日再慢慢審
但你認咗就好多嘢煩
對方會 claim 你保險
你下年保費又加

冇曬ncb

初犯好似係加 P 多半年，再犯先要由頭再考過
對方係咪擺明想恰 P仔

ON9仔 Hi花人5CM俾成皮？你係咪智障架
上庭認咗佢CLAIM保險咪算鳩數
自己手車廢就認撚咗佢啦垃圾

你唔介意可否講清楚啲衰乜?
老不係駕駛時有其他嘢做緊令司機分心而引致意外, 你細佬當時打緊電話 / 有一隻手做緊其他嘢?

最後果樣你可以放心 ncb 一定冇哂

隔離post 話齋一歲學行仆親就成世唔學行坐輪椅

痴線 對家保險一定要賠架喎 佢賠完再追返個司機
去保監玩9佢

我嗰堂嘅初犯係：
冇人受傷，架車冇撞：$900
冇人受傷，架車有撞：$1000
有人受傷，架車有撞：$1200

咁既垃圾賠成雞野都唔肯和解，咁你細佬撞完應該好撚串先俾人玩

諗太多，到時剩係答認罪，無其他野講，個官就會秒判。多數扣5分，罰1000-3000。睇案情，駕駛紀錄同個官。

我上年都有單TA俾人告老不，同案有個司機都一齊被告。同日審，唔同官。佢罰1800，我罰1000。

岩岩有單危險駕駛都係罰3000

想問係咪如果上庭冇講要重考就唔洗重考？定會喺張裁判結果講？

巴打係咪靚仔

咪係
老不同亂過馬路亂掉垃圾都係同一堆人
去到庭就會連呀婆都有

不小心駕駛係極輕微罪行黎

應該唔係，主要係因為唔同官有唔同準則。

綠曱甴定黃曱甴？

5分好似要重考

呢樣真係on9 wo
比錢冇簽埋和解協議書？
上次我hit and run 條友拎車cam 報狗
隻狗話和解唔到就要反警署落口供 告我二條
我話和解賠錢 同條友去整 即場找場加簽埋張和解書
Send 反比隻狗 隻狗話已經鎖案唔洗去狗屋落口供啦

你就你啦 細咩佬，成隻龜咁 縮返去搭的士巴士啦學咩人揸車

我p牌hi左架Benz 佢收3000咋。

重考啦on9仔
比佢pass個官都on9
用一皮野買返黎架

既然都上得庭就唔好同佢玩和解
上庭第一樣就係問你認唔認罪
即係你認唔認撞過佢架車
認完睇下之後下文點樣
反正你都講左call左保險
就等埋保險個邊點睇再決定
仆街玩法就係仆街做法架啦

寫張紙話我比左錢 事主接受左加簽咗名 衣家就唔會比人告啦

白痴都知錢7上1皮我都照收啦
如果真係得個5cm拉花既話
點講我都覺得呢個20歲P牌好似係差成段插曲冇講齊咁

警甴

佢擺明見你後生 要告9你 都唔和解架啦
佢claim保險仲要折舊 仲花得個少少

上庭啦 排得黎都幾個月後
你細佬幾時甩p?

一於就拖 狗約你就話 傾緊和解 對方落左口供 狗再約你就話唔得閒

總之上庭前甩到p你就贏

點解 唔係入左都要加返P架咩

計事發嗰日架叻仔...
等判嘅話 甩P前兩個禮拜已經可以瘋狂超速啦...

若日後他被法庭定罪，他的正式駕駛執照將被取消。他的暫准駕駛期須延長 6 個月。他須申請重新發出暫准駕駛執照，並須圓滿完成已延長的暫准駕駛期後，才符合資格申請正式駕駛執照。

若日後法庭裁定他罪名不成立，他可繼續使用正式駕駛執照駕駛。

就咁睇似無
有狗在場無理由收咗錢唔和解俾佢走
班狗最想少d野做

天竹鼠車車

如果唔諗住抗辯 基本上流程就係

1. 認罪
2. 同意案情
3. 求情
4. 判罰 問你今日交唔交到罰款
5. 落樓交錢
6. 走得

之後記得通知返保險公司
車主NCB就肯定無架喇
同埋出年會加loading
不過都係有限數姐

Benz好多狗渣

係計事發個日 不過你好彩既話 又係初犯 又係小意外 睇下個官放唔放你囉

法院只係負責判你老不入唔入
扣分 加P 停牌 呢啲係老運做
唔到個官話

加6個月P 10分先釘牌

老不應該扣5分姐 加6個月P 未釘嘅

基本上. D 黑警係咪都話人輸緊.
黑警同個阿叔都會講差唔多既說話.
黑警最想你哋和解. 佢又做小單嘢.

唔會 最多加p

唔會釘

我之前有個同事p 牌 抄到架的士 total 左

公司架車都total 左 都係加p 5分老不

點會
個情況又唔係要度呎

第時出車份loading就....

報保險先啦
佢依家玩得你選擇得要報警，唔排除當你細佬convict咗，對方可能會commence personal injuries action
整車費用事少，五位數字處理到
Personal injuries （PI)講緊一般都六位數字先settle到，仲要加埋對方律師費（有例外但你又要花錢打官司）
你依家都仲唔撚報保險呢就預咗保險公司踢保，到時有幾個可能嘅情況：
1. 踢保，直情唔take over PI action, 只做intervener
2. 照幫你處理依單官司，但完咗之後會用民事訴訟追番你(1)佢賠咗比對方嘅錢；(2)對方訟費：(3)保險公司訟費
3. 要求你先比一個lump sum contribution 先take over

原因係第三者保險係要求保險公司喺PI之中無論如何都要先賠錢比傷者，只係期間/ 之後點處理/追番

但你好明顯無報保險，因為保險公司會同你講可唔可以plea guilty

一般意外發生後要即時通知保險公司，依家報番唔知有冇作用，但有報好過保險公司到收到notice to insurer先知道

利伸：每日就係幫緊保險公司做PI，大把人有意外唔報保險，到人哋出action 都唔報比保險公司，最後咪比人踢保囉。 大把case係「hi親吓見個的士佬無事比咗錢和解咪唔報囉」嘅心態，再加埋有班仆街broker 竟然advise個客唔好報，而有啲on9仔仲會以為broker 就係保險公司

如果保險公司係（1）, 會有咩action? 定係乜嘢都唔會做/最後有judgement先比錢？

Hi 1 hi ，就老不？唔撚係掛，十個有九個都hi過啦屌，成皮都唔收貨，你細老好串？

分分鐘上上court最後兩皮唔駛搞曬，仲要拖返成年先畀。

保險公司做intervener 嘅話，每次出offer比個Plaintiff都會cc 信/Notice of Sanctioned Payment 比個Defendant，亦會同對家拗quantum(簡單嚟講係個Plaintiff有幾傷，因而賠幾錢)
但中間每次去hearing 同埋file 任何嘢, 都要你自己做/ 請律師做
到最後有Judgement/ Decision 嘅時侯就會講埋Defendant點比番錢個Intervener
當然依樣嘢都可以選擇庭外和解

馬路炸彈咪再揸車喇

冇人命傷亡冇報保險可以唔賠, 所以咁多人先話頸痛
對家係貨櫃車應該係公司車
拎佢車牌去運吉署查冊, 打去佢公司叫佢賠, 唔理你就小額錢債

認左佢

拎左一皮仲告？
起佢低，正人渣

你無和解協議，果一萬有記錄？
知官實幫你，呢啲仆街咁貪心

落車即刻say sorry = 未睇就承認自己錯晒

上到庭呢樣勁蝕底

咪傻啦咁保險佬咁易俾你呃咩
你問下claim過保險既人有幾多係收得足錢?
仲話想呃保險

就算冇和解紙，點都有車cam同過數紀錄掛

照計唔會有1萬銀cash?

有野想請教，tg傾ok?

我都係知少少，小薯仔老細叫我做咩我做咩
不過可以講個問題出嚟睇我識唔識先

如果保險公司instruct左一間firm比defendant, 但係佢完全唔接受, 跟住自己acting in person, 咁保險公司應該就真係乜嘢都冇得做？

唔會出Offer / SP / 搵人跟蹤plaintiff?

Thanks!

都係罰錢，停牌
唔會坐監

btw,係咪benz佬？前排有fd俾Benz佬撞車側，一開頭報狗，佢話我fd錯，又話自己有車cam，我fd打去傾仲串到仆街，話一定要告我個fd。
但成件事擺明係個Benz佬唔岩，之後個benz佬俾狗告老不。

罰好輕，扣5分，罰千幾，求情冇用，唔會審，入去庭同保安講，會安排你坐第一行，叫名就行出嚟，問你認唔認罪，認罪就判罰幾錢，唔認罪就排期審，可以旁聽，但係冇意義

諗多左

佢好人，一般p牌坐低1萬

唔好on9

你續保就知咩事

睇住你個loading嚟叫價
P牌坐底墊10~15k，梗係叫10k

所以點解啲人一撞車就call白車，有人受傷保險公司就冇得踢保

叫佢拎佢劏左佢，唔好阻住條街

唔係，扣分重考係運輸署搞，p牌老不應該係加監，唔洗重考

佢7月甩呀
係咪要等法庭判左先可以續牌？

你可以照拎正式牌 但係判完要加監就要變返p牌咁解

唔該巴打
我個日已經即刻打比保險

thanks thanka

重點